# Sinopse

Projeto para teste em Angular + NodeJs + MySql.<br />
Esta é a parte Angular da aplicação, frontEnd.

# Sql: 

O Sql está hospedado em live, passo a passo para acessar: <br />

[Url acesso para SQL](https://phpmyadmin.umbler.com)

Credenciais <br />
Servidor: mysql995.umbler.com <br />
Usuário: caioamerico <br />
Senha: lalaop13

# Como Instalar e rodar local:

$ git clone git@gitlab.com:GaidenX/angular-todo.git
<br />
$ ng serve

Abrir a janela na url:
http://localhost:4200/

**Ps.: Necessita da aplicação em node rodando em outra instancia localhost**